唔好講五大訴求,要更正為五大命令

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

係香港公民對非法政府嘅命令

係命令

求幫推

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

其實係, 我一直都咁諗

主權在民嘛

其實一直覺得要諗多啲四字四字口號

5大訴求好似得2個係有口號
沒有暴徒，只有暴政
沒有暴動，只有暴政

成日想哎我要真普選，但其他人冇下聯 唔會跟

一齊諗